今日朗豪坊係咪預言香港玩完？

已經無得再上，仲要高速倒退，重創港人，原因係重要組件出事。

689上任三個月就南丫海灘難

下任特首產生前一日就電梯倒行

依家個天再用災難黎話俾港豬聽，香港出撚哂事

比你講到似層層咁

代表樓價ok?

唔係 只係話你聽港中融合嘅速度遠超想像
恭喜你可以共享做支那人嘅榮耀

屌好撚驚

快到成班仆哂街

勁喎巴打

諗下聽日咩人做特首喇

鳩up王

好驚

預言家

民主開倒車

預言民主大倒退，人踩人，走的走！！！！

問題係中共同西環呀，林鄭只係紙札公仔

Lm

正解，仲有人跳去歸邊保命

信不信由你

係呀, 等多十幾粒鐘 就可以屌你老母, 屌你個妹, 屌你女友

留名

咁都比你估到 過多幾年李加乘都唔夠你玩啦

乜撚嘢天意呀
分明人為啦
乜撚都賴個天
連登啲會員咁撚低質嘅咩？

李生一早表示無心再玩

老老實實，香港已經玩完咗好多年

更加正解！！！

倒行逆施必自斃

如果電梯組件來自支那就百分百係預兆

係都唔會講出黎，你估係巴西肉咩，話收你皮就即刻收你皮

未必ok喇，我都要諗下係咪應該賣樓去租屋住

等睇好快真係"冇支那，水冇得飲，肉都冇得你食！"！！

你老味，五豐行d肉價又可以撳住搶喇

好撚驚

樓主你智商都大倒退

朗豪坊邊忽代表香港

咪中共治下先起

屌你仲係到呃自己
香港根本無得救

岩啊 我食左粒可樂糖 過左4個月大陸地震 咁係唔係我挽完....

挽你老母

係 不過
電梯聽日繼續行
香港聽日繼續衰

星期一仲要返工囉，屌